有舊BNO不需副簽！

好似好多人唔知？

BB相都係？

過期20年BB相都唔洗?

我係 相入面4歲 我18歲續
成功

有舊bno 被剪左角
個陣八歲
而家28 歲都唔洗？

我都係

唔好講笑啦
最近大把巴打有舊bno都彈回頭需要副簽
以前得係因為鬆手

樓主幾時申請同幾時批？

2003年前到期果d都90%要副簽

我前幾年續真係唔鳩使

898

『薪火Post』BNO續期資訊(39) 6月9日香港終局之戰上街抗惡法!

真係屌你都費撚時

真心咩 不過我個樣同髮型差唔多

其實連登一直都有薪火Post教人續BNO
與其信埋三姑六婆點解唔睇下巴打用心寫既教學?
『薪火Post』BNO續期資訊(39) 6月9日香港終局之戰上街抗惡法!

4月行左新系統後,
我收到好多唔簽比HMPO彈轉頭報告, 要補簽。

剪左角可唔可以簽返BNO ?

副簽要搵邊個幫

副簽係咪要專業人士仲要係有BNO?

好似係10年內，
利申 年頭續左

14年續，拎小朋友相剪角BNO續，唔使副簽，當時24左右

點樣可以bypass 個副簽

鬼叫你過期咁耐先續
你本嘢係新啲就唔洗
例如IPS簽發比你而唔係英國駐港領事館/Passport Office Hong Kong就唔需要你副簽

2014年續的

唔好咁啦 冇BNO啫

真心......
我真係成功那例子2014續冇副簽

終於有正常人留言 謝謝你

你成功唔洗副簽
唔代表其他人唔洗
而家唔係英國取消左副簽呢樣嘢
只係佢每一個個案都獨立處理

準備左counter sign, 本舊證掉左入倉69先拎

我早幾年唔洗countersign

可能宜家多左人renew所以捉得緊D

我有bb bno 未剪角
但後來我改左名
bno 個名同我現有名唔同
都唔知點搞

我想死搬屋果陣掉左舊護照同出世紙入倉

文件入面連埋改名契

副簽既話大學同學得唔得
佢係bc,但唔係專業人士

可以試 最好佢家境清白
大學不如搵熟嘅prof

在學好似唔洗,搵Prof 啦

在學好似唔得,搵Prof 啦

佢要埋阿爺阿嫲資料，鬼知咩

已經畢左業
有穩定工作

好彩2年前就續咗

個陣22歲用緊用張1歲嘅bb相，完全認唔撚到都唔洗副簽，2個星期就收到本新passport

下？why?

諗起要影印全本特衰好頭暈

係好難比到
父母如果大陸出世,又要父母出世紙,都好難比

唔洗再用火車頭幾煩都值

其實係
我上一本都係5歲個陣影
到我22歲先再續
副簽空咗都照續到

我呀爺呀嫲係荷蘭人
但佢姓氏譯法同我同老豆都唔同
佢哋已經死咗 填落去會唔會被認為唔同一家人？
好耐之前我老豆想跟佢拎荷蘭護照
但係因為個姓唔同玩死
荷蘭嗰邊唔認數冇得拎

『薪火Post』BNO續期資訊(39) 6月9日香港終局之戰上街抗惡法!

#511 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2019年4月個網上系統已經更新咗
已經有人撞撚咗板
你得唔代表人人都得
呢排太多人搞到處理過程己經4個星期以上
你仲要係度放山埃
比人彈返轉頭叫你再交過副簽隨時搞到人六個星期
到時啲人真係多撚謝你

其實唔想煩可以成本寄比佢
續完佢會比寄返比你

果啲由細到大個樣冇變過既咪成最大贏家

你申請時佢會寫住要唔要你副簽

16年續左
舊bno張相好似2歲
好似話英國有專家會認你個樣
一般都唔洗副簽
當然有啲人可能立心不良，講到好難整咁

佢地bb都得 可能唔關樣事
雙親係港英公務員 想試下唔副簽

肉眼認？

online application?

轉左新system啦

立心不良

啲人成日問點解要搵人副簽咁麻煩
其實一個唔識你既人係冇可心能認到你個樣

澳洲IO同個主持做認樣Test(睇片)
揀一條友出黎，之後Show 6張唔同人同一族裔既相
叫個主持揀返邊張相係同一條友
一般人得其實50%命中率
所以副簽就係要搵一個識你既人confirm你交上去既相入面果個人係你黎

副署真係最大障礙

其實我鳩估有本近期既特區護照比佢做 photo reference 會幫到手

所以有d人得有d唔得

我覺得副簽真係睇批條友係咪玩野
利申我都續左了 無副簽
事關就算舊bno 有頁內文有你身分證id 同你出世紙 香港身分證 廁板個number 一模一樣 依點其實身分有一定認可
所以話係因為認唔到樣而要你副簽我覺得未必
之後我會再幫屋企人續 繼續挑戰無副簽
利申番我續果陣仲著著套幼稚園校服 我有兩個妹 一個妹續果陣大慨仲未3歲 另一個再細啲 大慨仲未識行 仲包著確實歲數應該未到1歲 果隻影相仲係笑住影 諗唔明點解過到

好頭痕吖..login去佢個page話我要做副簽.但找唔到人做.點好吖.

問過晒身邊有無人有uk eu us passport 包括bno 未？

親人有，朋友唔多唔肯俾出來，點算，錢又退唔返寄左實彈回頭

唔係父母子女配偶嘅親人有無？
再問埋同事同學

bno呢件事有時唔係好熟嘅都會願意幫忙

最壞打算當我蝕左佢，自動取消申請

係寄左去之後佢會通知要求你副簽定寄去果陣已經要副簽？

Login佢個page話要，我都未寄而家停晒手啦

其實我可唔可以無副簽情況下寄咗過去先.唔得就等佢寄番轉頭?

寄過去實得
唔得佢亦會將正本文件寄返畀你

不過我唔知有幾大可能佢會批
好多人反映現在已經收緊好難會批
畢竟如果你寄dhl都要4百幾的

畀我就會盡量再問下同學同事
甚至老師上司
香港有英藉或者bno嘅人其實好多

而家行新system
所有歸類為first time既都要副簽
有無由細到大睇既醫生幫到你?
無BC 無EU 既 先再搵bno持有人
我睇過好多資料 bno都可以副簽

問題係佢地唔多想無拿拿拎本嘢護照出來比你,你話簽果張表就話啫.怪就怪自己人面唔廣..試問下就盡力.
如果寄得過去一定批.dhl 400蚊我就一定寄.但打回頭真係1千再蝕400..

今次真係煩.

uk bno passport holder 就咁簽form 就得
us eu 嘅都不過係影印有相嗰頁
唔會要拎走人地本passport 㗎喎

請問我朋友是救護員可以叫佢幫我副簽嗎？